［求推介］買乜嘢手錶保值好？

預算30-40萬，買乜嘢表保值/升值能力高？集中資金買一隻定係分散買幾隻好，求推介

Dw

Casio

Miniso

認真

冇手錶撚幫下手？

on9 想保值買股好過啦

買錶不嬲都係楝自己鐘意

買咗好多美股坐緊艇，想買手錶一旦要走佬外國容易攞走

保值就貴金屬喇

想買啲可以即刻攞得走嘅嘢，而家金條都買唔到

如果你大前題係保值 （+容易帶得走）建議你研究吓加密貨幣。 如果真係想買錶就唔好諗保值喇 ，得好少限量真係追到通脹，賺到戴幾年唔蝕太多已經好好。

咁除咗bitcoin 有邊隻穩陣

留tg

新手入市都係btc,eth, bnb, uni呢啲大路嘢 建議過埋三月睇定啲先入市 依家仲係高位

好，研究下，唔該晒

睇死你最後無買 買左放上黎威下呀

check左個dna未 搵到三個半未

Apple Watch

又係你？做乜十面埋伏

幾錢

Rolex 地通拿/運動款，pp 囉

運動款係咪膠表帶嗰啲，升值能力高唔高？

高呀 一直都升緊